{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_005858",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/JUUN-J/GM0023061955915/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "코튼 스티치 롱 슬리브 - 그린"
    },
    "text": "JUUN.Jブランドのメーカーはサムスン物産ファッション部門で、その商品はFW23 / JC3841P05Mという番号を持っています。 このTシャツはおしゃれなステッチポイントが引き立つデザインで、綿素材で製作され肌触りと安定性を高めました。 オーバーフィットで快適に着用でき、濃いグリーンカラーが様々なカジュアルスタイルにポイントになります。 この製品の素材は表地なら100%です。 洗濯方法は手洗いとドライクリーニングが可能で、機械洗濯すると生地が損傷することがありますのでご注意ください。 漂白剤の使用や水に長く浸さないように注意し、ドライクリーニングの際はボタンとアクセサリーにアルミホイルをかぶせてください。 水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので速やかに洗濯しなければならず、機械乾燥は自然乾燥より製品が損傷する恐れがありますのでご注意ください。 摩擦により、ほつれや毛玉ができることがあるので注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このTシャツのブランドは何ですか？",
            "answer": "このTシャツのブランドはJUUN.Jです。"
        },
        {
            "question": "このTシャツはどのようなデザインですか？",
            "answer": "このTシャツはおしゃれなステッチポイントが引き立つデザインです。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの素材は何ですか？",
            "answer": "このTシャツの素材は綿です。"
        },
        {
            "question": "このTシャツはどのような色ですか？",
            "answer": "このTシャツは濃いグリーンカラーです。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "このTシャツの洗濯方法は手洗いとドライクリーニングが可能です。"
        },
        {
            "question": "このTシャツを機械洗濯するとどうなりますか？",
            "answer": "このTシャツを機械洗濯すると生地が損傷する可能性がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このTシャツを漂白剤や水につけても大丈夫ですか？",
            "answer": "このTシャツを漂白剤や水に長く浸さないように注意してください。"
        },
        {
            "question": "このTシャツをドライクリーニングする際の注意点はありますか？",
            "answer": "このTシャツをドライクリーニングする際はボタンとアクセサリーにアルミホイルをかぶせてください。"
        },
        {
            "question": "このTシャツを水や汗で濡らした場合、どうなりますか？",
            "answer": "このTシャツを水や汗で濡らすと色移り、変色、脱色する可能性がありますので、速やかに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "このTシャツを機械乾燥するとどうなりますか？",
            "answer": "このTシャツを機械乾燥すると製品が損傷する恐れがありますので、自然乾燥することをおすすめします。"
        },
        {
            "question": "このTシャツにはどのような注意が必要ですか？",
            "answer": "このTシャツには摩擦によるほつれや毛玉の発生に注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 313,
        "QA": 437
    }
}